AAPL同TSLA已經過時, 依家係ZM既時代

買ZM無窮人,日日坐係度等收錢

靜啦

燈

又燈

傻仔先仲玩tsla 同Aapl

is #5時代

蝗國人阿頭 小心小心

LIHKG開始唱多ZM
今晚放哂佢先

一睇到個PO係衝緊就到510
依家500

睇錯咗NVDA
隻ZM依個星期真係食咗藥

只要未普及疫苗都有得升

對唔住

開始見到依d post就知要放

有tsla feel 上2000再拆

誠哥幾時做錯過

見到呢啲post係最後逃生門

逃左就入唔番呢個價位, 第時再高追就

即時沽番張

信ZM者請入一入嚟我屌撚醒你。

上星期五開始叫人人 依家黎開post 尾水啦

又到收錢既時間

有冇zoom版主土文